Рибоподібний монстр з яскравою лускою
Потвора з рибʼячим хвостом замість обличчя
Почвара з тулубом у формі морської зірки
Морський монстр з тулубом у формі морського коника
Рибоподібний монстр з великими порожніми очима